前新聞小花周嘉儀騷黑絲長腿 分享聖誕喜悅

聖誕節係一個普天同慶嘅日子，好多藝人名人都會喺社交網同大家開心share佢哋點慶祝，連前新聞主播周嘉儀(Venus)都唔例外，佢今朝就喺ig度貼咗幾張聖誕開派對嘅相，重點唔係收到咩禮物或者有咩食物，而係Venus大騷佢嘅長腿呀(心心眼)！

今朝Venus喺ig貼圖留言話：「聖誕節係普天同慶嘅日子，買禮物開party當然開心，但+2覺得最重要係分享喜悅同埋愛，無論係一個祝福一個問候定係一份小禮物，都已經係一個非常好嘅心意同祝福，就趁呢個佳節將你哋嘅愛，分享俾其他人啦，+2都祝各位有個非常愉快、充實同有意義嘅聖誕節」，最後Venus就hashtag話：「#循例都要影返幾張開party相嘅 #三個頭飾都唔同㗎 #鍾意鹿角定小紅帽」。

Venus話三個頭飾都唔同，咁你哋又最鍾意邊款呢！？

哇屌今晚唔洗瞓

呢條女好重機心

唔知佢今晚會唔會做愛

做到啪啪聲又話你知?

好想奶佢對腳

同我講冇得唔得

呃吓我都好

好撚正呀

肯定扑到翻天覆地

個樣真係麻麻

賴賴賴

呻淫高潮反白眼

巴打平時食開咩級數

這些機會

Party後一定成對絲襪被暴力除下，然後扑野到天昏地暗

35歲仲未搵到人埋單

無人留意佢3個頭飾

Gay Test

唔睇內文都唔留意原來頭上有咩唔同

唔係結左婚喇咩

邊個幫佢影相？

嘉儀

隻手拎住塊咩布

又消滅數十億連燈子弟兵

爆房玲#2

若干年後 #metoo

都話㗎啦，CCTVB請幾個靚女主播，胸口墊多塊嘢，做下軟性新聞show下自己另一面，去下FB／IG派下糧show腿同調皮一面，大把狗公爭住奶，唔理新聞係唔係親共。
周嘉儀成個港女西樣都話靚。

CCTVB請幾個靚女主播
周嘉儀成個港女西樣都話靚。

呢兩句你講緊咩, 又話唔靚又話cctvb請靚女主播

靚女主播係班狗公同傳媒日講夜講，係班狗公先覺得佢靚，我唔覺得佢靚。

點呃呀
你見到咁你點忍呀

睇左好耐 做咩影三幅一樣既相

嘉倩正好多

琴晚唔知扯爛左幾多對黑絲

淨係對腳都玩成晚.jpg

照妖鏡